msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: AiAe <2323086800@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Application: Oxygen Not IncludedPOT Version: 2.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#. BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.CREATEBLUEPRINTTOOLSYNC.TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.CREATEBLUEPRINTTOOLSYNC.TITLE"
msgid "Blueprint Tool Overlay Sync"
msgstr "蓝图工具概览同步"

#. BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.CREATEBLUEPRINTTOOLSYNC.TOOLTIP
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.CREATEBLUEPRINTTOOLSYNC.TOOLTIP"
msgid "Whether the Blueprint Tool syncs with the current overlay. (configurable in game too)"
msgstr "是否使蓝图工具与当前概览同步。（游戏内也可配置）"

#. BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.DEFAULTMENUSELECTION.DEFAULTMENUSELECTION_ALL
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.DEFAULTMENUSELECTION.DEFAULTMENUSELECTION_ALL"
msgid "All"
msgstr "全部"

#. BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.DEFAULTMENUSELECTION.DEFAULTMENUSELECTION_NONE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.DEFAULTMENUSELECTION.DEFAULTMENUSELECTION_NONE"
msgid "None"
msgstr "无"

#. BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.DEFAULTMENUSELECTION.TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.DEFAULTMENUSELECTION.TITLE"
msgid "Default Menu Selections"
msgstr "默认菜单选择"

#. BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.DEFAULTMENUSELECTION.TOOLTIP
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.DEFAULTMENUSELECTION.TOOLTIP"
msgid "The default selections made when an advanced filter menu is opened."
msgstr "打开高级筛选菜单时的默认选项。"

#. BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.FXTIME.TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.FXTIME.TITLE"
msgid "FX Time"
msgstr "特效时长"

#. BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.FXTIME.TOOLTIP
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.FXTIME.TOOLTIP"
msgid "How long FX created by Blueprints remain on the screen. Measured in seconds."
msgstr "蓝图创建的视觉效果在屏幕上持续的时间。以秒为单位。"

#. BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.REQUIRECONSTRUCTABLE_MATERIAL.TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.REQUIRECONSTRUCTABLE_MATERIAL.TITLE"
msgid "Require blueprint building materials"
msgstr "蓝图需要建造材料充足"

#. BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.REQUIRECONSTRUCTABLE_MATERIAL.TOOLTIP
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.REQUIRECONSTRUCTABLE_MATERIAL.TOOLTIP"
msgid "If enabled, buildings in blueprints are only placed down if their materials are available."
msgstr "如果启用，蓝图中的建筑只有在其所需材料足够的情况下才能放置。"

#. BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.REQUIRECONSTRUCTABLE_TECH.TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.REQUIRECONSTRUCTABLE_TECH.TITLE"
msgid "Require blueprint building tech"
msgstr "蓝图需要建筑解锁科技"

#. BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.REQUIRECONSTRUCTABLE_TECH.TOOLTIP
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.REQUIRECONSTRUCTABLE_TECH.TOOLTIP"
msgid "If enabled, buildings in blueprints are only placed down if their required tech has been researched."
msgstr "如果启用，蓝图中的建筑只有在其所需技术已被研究出来的情况下才能放置。"

#. BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.SNAPSHOTTOOLSYNC.TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.SNAPSHOTTOOLSYNC.TITLE"
msgid "Snapshot Tool Overlay Sync"
msgstr "快照工具概览同步"

#. BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.SNAPSHOTTOOLSYNC.TOOLTIP
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.SNAPSHOTTOOLSYNC.TOOLTIP"
msgid "Whether the Snapshot Tool syncs with the current overlay. (configurable in game too)"
msgstr "是否使快照工具与当前概览同步。（游戏内也可配置）"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.CHANGE_ANCHOR_TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.CHANGE_ANCHOR_TITLE"
msgid "Change Blueprint Anchor"
msgstr "更改蓝图锚点"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.CREATE_TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.CREATE_TITLE"
msgid "Create Blueprint"
msgstr "创建蓝图"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.FLIP_BLUEPRINT_H
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.FLIP_BLUEPRINT_H"
msgid "Flip Blueprint Horizontal"
msgstr "水平翻转蓝图"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.FLIP_BLUEPRINT_V
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.FLIP_BLUEPRINT_V"
msgid "Flip Blueprint Vertical"
msgstr "垂直翻转蓝图"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.ROTATE_BLUEPRINT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.ROTATE_BLUEPRINT"
msgid "Rotate Blueprint"
msgstr "旋转蓝图"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.ROTATE_INV_BLUEPRINT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.ROTATE_INV_BLUEPRINT"
msgid "Reverse Rotate Blueprint"
msgstr "反方向旋转蓝图"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.SELECT_DIFFERENT_TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.SELECT_DIFFERENT_TITLE"
msgid "Select different Blueprint"
msgstr "选择其他蓝图"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.SELECT_NEXT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.SELECT_NEXT"
msgid "Next Blueprint"
msgstr "下一个蓝图"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.SELECT_PREV
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.SELECT_PREV"
msgid "Previous Blueprint"
msgstr "上一个蓝图"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.SNAPSHOT_REUSE_TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.SNAPSHOT_REUSE_TITLE"
msgid "Use last Snapshot"
msgstr "使用最后的快照"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.SNAPSHOT_TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.SNAPSHOT_TITLE"
msgid "Take Snapshot"
msgstr "拍摄快照"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.TOGGLE_FORCE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.TOGGLE_FORCE"
msgid "Toggle force rebuild"
msgstr "切换强制重建"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.TOGGLETOOLTIPS
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.TOGGLETOOLTIPS"
msgid "Toggle keybind tooltips"
msgstr "切换快捷键提示框"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.USE_TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.USE_TITLE"
msgid "Use Blueprint"
msgstr "使用蓝图"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTS_ROOTFOLDER
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTS_ROOTFOLDER"
msgid "Main Folder"
msgstr "主文件夹"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.CLOSEBUTTON.TEXT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.CLOSEBUTTON.TEXT"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.IMPORTBUTTON.TEXT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.IMPORTBUTTON.TEXT"
msgid "Import new blueprint from clipboard"
msgstr "从剪贴板导入新蓝图"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.IMPORTBUTTON.TOOLTIP
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.IMPORTBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Import a bluprint string you have stored in your clipboard"
msgstr "从剪贴板导入新蓝图字符串"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SCROLLAREA.CONTENT.BLUEPRINTENTRY.TOOLTIP_DELETE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SCROLLAREA.CONTENT.BLUEPRINTENTRY.TOOLTIP_DELETE"
msgid ""
"Delete Blueprint.\n"
"Deleting the last blueprint in a sub folder will also delete the folder."
msgstr ""
"删除蓝图。\n"
"删除子文件夹中最后一个蓝图时会同时删除该文件夹。"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SCROLLAREA.CONTENT.BLUEPRINTENTRY.TOOLTIP_EXPORT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SCROLLAREA.CONTENT.BLUEPRINTENTRY.TOOLTIP_EXPORT"
msgid "Export the blueprint as a shareable string to your clipboard."
msgstr "将蓝图导出字符串到剪贴板。"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SCROLLAREA.CONTENT.BLUEPRINTENTRY.TOOLTIP_MOVE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SCROLLAREA.CONTENT.BLUEPRINTENTRY.TOOLTIP_MOVE"
msgid ""
"Move Blueprint to other folder.\n"
"Will create new folder if it does not exist.\n"
"Leaving the new folder name empty will move the blueprint to the main folder."
msgstr ""
"将蓝图移至其他文件夹。\n"
"如果目标文件夹不存在则会新建。\n"
"留空文件夹名称会将蓝图移至主文件夹。"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SCROLLAREA.CONTENT.BLUEPRINTENTRY.TOOLTIP_RENAME
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SCROLLAREA.CONTENT.BLUEPRINTENTRY.TOOLTIP_RENAME"
msgid "Rename Blueprint"
msgstr "重命名蓝图"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SCROLLAREA.CONTENT.BLUEPRINTENTRY.TOOLTIP_RETAKE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SCROLLAREA.CONTENT.BLUEPRINTENTRY.TOOLTIP_RETAKE"
msgid "Re-Take the blueprint, replacing its content with a new selection of buildings."
msgstr "重新截图蓝图，将蓝图内容替换为新选择的建筑。"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SCROLLAREA.CONTENT.FOLDERUP.LABEL
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SCROLLAREA.CONTENT.FOLDERUP.LABEL"
msgid "Go to parent folder"
msgstr "返回上级文件夹"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SCROLLAREA.CONTENT.NONEAVAILABLE.LABEL
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SCROLLAREA.CONTENT.NONEAVAILABLE.LABEL"
msgid "No Blueprints available"
msgstr "无可用蓝图"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SEARCHBAR.CLEARTOOLTIP
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SEARCHBAR.CLEARTOOLTIP"
msgid "Clear search bar"
msgstr "清空搜索栏"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SEARCHBAR.INPUT.TEXTAREA.PLACEHOLDER
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SEARCHBAR.INPUT.TEXTAREA.PLACEHOLDER"
msgid "Enter text to filter Blueprints..."
msgstr "输入文字筛选蓝图⋯⋯"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SEARCHBAR.INPUT.TEXTAREA.TEXT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SEARCHBAR.INPUT.TEXTAREA.TEXT"
msgid ""
msgstr ""

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SEARCHBAR.OPENFOLDERTOOLTIP
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.FILEHIERARCHY.SEARCHBAR.OPENFOLDERTOOLTIP"
msgid "Open the folder where the Blueprints are stored."
msgstr "打开蓝图存储文件夹。"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALREPLACER.SCROLLAREA.CONTENT.ELEMENTSTATE.NOTENOUGH
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALREPLACER.SCROLLAREA.CONTENT.ELEMENTSTATE.NOTENOUGH"
msgid ""
"You don't have enough of that material on the current asteroid!\n"
"Currently available: {0}\n"
"Required when selecting this: {1}"
msgstr ""
"当前小行星上该材料不足！\n"
"当前可用：{0}\n"
"选择此项所需数量：{1}"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALREPLACER.SCROLLAREA.CONTENT.ELEMENTSTATE.NOTFOUND
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALREPLACER.SCROLLAREA.CONTENT.ELEMENTSTATE.NOTFOUND"
msgid "This material has not been found in the current game!"
msgstr "当前游戏中未找到该材料！"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALREPLACER.SCROLLAREA.CONTENT.NOREPLACEELEMENTS.LABEL
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALREPLACER.SCROLLAREA.CONTENT.NOREPLACEELEMENTS.LABEL"
msgid "No suitable elements found"
msgstr "未找到合适元素"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALREPLACER.TOREPLACE.LABEL
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALREPLACER.TOREPLACE.LABEL"
msgid "Material Type:"
msgstr "材料类型："

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.BUTTONS.CREATEMODIFIED.TOOLTIP
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.BUTTONS.CREATEMODIFIED.TOOLTIP"
msgid "Create a copy of the current blueprint with all local material replacements applied to it."
msgstr "创建应用了所有本地材料替换的蓝图副本。"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.BUTTONS.PLACEBPBTN.TEXT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.BUTTONS.PLACEBPBTN.TEXT"
msgid "Place Blueprint"
msgstr "放置蓝图"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.BUTTONS.RESETBUTTON.TEXT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.BUTTONS.RESETBUTTON.TEXT"
msgid "Reset Replacements"
msgstr "重置替换"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.MATERIALSHEADER.LABEL
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.MATERIALSHEADER.LABEL"
msgid "Materials in \"{0}\":"
msgstr "“{0}”中的材料："

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.PERBUILDINGOVERRIDES.LABEL
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.PERBUILDINGOVERRIDES.LABEL"
msgid "Advanced Material Overrides:"
msgstr "高级材料覆盖："

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.PERBUILDINGOVERRIDES.TOOLTIP
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.PERBUILDINGOVERRIDES.TOOLTIP"
msgid "Enabling this allows selecting replacement materials per building type."
msgstr "启用后可针对每种建筑类型选择替换材料。"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.SCROLLAREA.CONTENT.NOELEMENTSINBLUEPRINT.LABEL
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.SCROLLAREA.CONTENT.NOELEMENTSINBLUEPRINT.LABEL"
msgid "No elements in blueprint"
msgstr "蓝图中无元素"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.LABEL
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.LABEL"
msgid "{0} ( as {1})"
msgstr "{0}（作为 {1}）"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.LOCALLYREPLACE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.LOCALLYREPLACE"
msgid "Replace Locally: "
msgstr "本地替换："

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.MASSTEXT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.MASSTEXT"
msgid "Total Mass:"
msgstr "总质量："

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.NONE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.NONE"
msgid "No"
msgstr "否"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.WARNING
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.WARNING"
msgid "Some materials in the blueprint require more mass than available on the current asteroid!"
msgstr "蓝图中部分材料所需质量超过当前小行星可用量！"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.WARNINGSEVERE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.BLUEPRINTSELECTOR.MATERIALSWITCH.WARNINGSEVERE"
msgid "Some materials in the blueprint are not unlocked yet!"
msgstr "蓝图中部分材料尚未解锁！"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.COLOR_LEGEND.BLUEPRINTS_COLOR_CAN_APPLY_SETTINGS
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.COLOR_LEGEND.BLUEPRINTS_COLOR_CAN_APPLY_SETTINGS"
msgid "Can apply stored blueprint settings"
msgstr "可以使用存储的蓝图设定"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.COLOR_LEGEND.BLUEPRINTS_COLOR_INVALIDPLACEMENT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.COLOR_LEGEND.BLUEPRINTS_COLOR_INVALIDPLACEMENT"
msgid "Invalid Building Placement"
msgstr "无效的建筑地点"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.COLOR_LEGEND.BLUEPRINTS_COLOR_NOMATERIALS
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.COLOR_LEGEND.BLUEPRINTS_COLOR_NOMATERIALS"
msgid "Missing Construction Materials"
msgstr "缺少建筑材料"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.COLOR_LEGEND.BLUEPRINTS_COLOR_NOTALLOWEDINWORLD
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.COLOR_LEGEND.BLUEPRINTS_COLOR_NOTALLOWEDINWORLD"
msgid "Not allowed in current asteroid"
msgstr "在当前小行星不允许"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.COLOR_LEGEND.BLUEPRINTS_COLOR_NOTECH
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.COLOR_LEGEND.BLUEPRINTS_COLOR_NOTECH"
msgid "Building not researched"
msgstr "建筑无法到达"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.COLOR_LEGEND.BLUEPRINTS_COLOR_VALIDPLACEMENT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.COLOR_LEGEND.BLUEPRINTS_COLOR_VALIDPLACEMENT"
msgid "Valid Building Placement"
msgstr "可用的建筑地点"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.BASE64_EXPORTED.TEXT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.BASE64_EXPORTED.TEXT"
msgid "The blueprint has been added to your clipboard."
msgstr "蓝图已被导出到剪贴板。"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.BASE64_EXPORTED.TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.BASE64_EXPORTED.TITLE"
msgid "Copied to Clipboard!"
msgstr "复制到剪贴板！"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.BASE64_IMPORT_FAIL.TEXT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.BASE64_IMPORT_FAIL.TEXT"
msgid "Unable to import a blueprint from the current clipboard contents."
msgstr "无法从剪贴板导入蓝图。"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.BASE64_IMPORT_FAIL.TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.BASE64_IMPORT_FAIL.TITLE"
msgid "Import Failure!"
msgstr "导入失败！"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.BASE64_IMPORT_SUCCESS.TEXT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.BASE64_IMPORT_SUCCESS.TEXT"
msgid "The blueprint {0} has been imported successfully."
msgstr "蓝图 {0} 已被成功导入。"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.BASE64_IMPORT_SUCCESS.TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.BASE64_IMPORT_SUCCESS.TITLE"
msgid "Import Successful!"
msgstr "导入成功！"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.CONFIRMDELETE.TEXT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.CONFIRMDELETE.TEXT"
msgid "Do you really want to delete the blueprint {0}?"
msgstr "确定要删除蓝图 {0} 吗？"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.CONFIRMDELETE.TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.CONFIRMDELETE.TITLE"
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.FOLDERBLUEPRINT_TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.FOLDERBLUEPRINT_TITLE"
msgid "ASSIGN FOLDER"
msgstr "分配文件夹"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.MOVETOFOLDER_TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.MOVETOFOLDER_TITLE"
msgid "MOVE TO FOLDER"
msgstr "移至文件夹"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.NAMEBLUEPRINT_TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.NAMEBLUEPRINT_TITLE"
msgid "NAME BLUEPRINT"
msgstr "命名蓝图"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.RENAMEBLUEPRINT_TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.DIALOGUE.RENAMEBLUEPRINT_TITLE"
msgid "RENAME BLUEPRINT"
msgstr "重命名蓝图"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.PRECONFIGURE_UNDERCONSTRUCTION.TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.PRECONFIGURE_UNDERCONSTRUCTION.TITLE"
msgid "Preconfigure building settings"
msgstr "预设建筑设置"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.PRECONFIGURE_UNDERCONSTRUCTION.TOOLTIP
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.PRECONFIGURE_UNDERCONSTRUCTION.TOOLTIP"
msgid "Use blueprint data transfer to preconfigure this building"
msgstr "使用蓝图的数据来预设此建筑"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.ACTION_BACK
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.ACTION_BACK"
msgid "BACK"
msgstr "返回"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.ACTION_DRAG
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.ACTION_DRAG"
msgid "DRAG"
msgstr "拖拽"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.CANCELLED
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.CANCELLED"
msgid "Cancelled blueprint!"
msgstr "已取消蓝图创建！"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.CREATED
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.CREATED"
msgid "Created blueprint!"
msgstr "蓝图创建成功！"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.EMPTY
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.EMPTY"
msgid "Blueprint would have been empty!"
msgstr "蓝图内容为空！"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.NAME
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.NAME"
msgid "New Blueprint"
msgstr "新建蓝图"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.RETAKING_TOOLTIP
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.RETAKING_TOOLTIP"
msgid "Replacing contents of blueprint: {0}"
msgstr "替换蓝图的内容：{0}"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.TOOLTIP
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.TOOLTIP"
msgid "Create blueprint {0}"
msgstr "创建蓝图 {0}"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.TOOLTIP_TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.TOOLTIP_TITLE"
msgid "CREATE BLUEPRINT TOOL"
msgstr "创建蓝图工具"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.TOOLTIP_TITLE_RETAKE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.CREATE_TOOL.TOOLTIP_TITLE_RETAKE"
msgid "RE-TAKE BLUEPRINT TOOL"
msgstr "重新创建蓝图工具"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.ALL
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.ALL"
msgid "All"
msgstr "全部"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.AUTOSYNC
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.AUTOSYNC"
msgid "Auto. Sync"
msgstr "自动同步"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.BLUEPRINTV2_PRESERVEAIRTILES.NAME
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.BLUEPRINTV2_PRESERVEAIRTILES.NAME"
msgid "Air Pockets"
msgstr "气密室"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.BLUEPRINTV2_PRESERVEAIRTILES.TOOLTIP
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.BLUEPRINTV2_PRESERVEAIRTILES.TOOLTIP"
msgid "Dig commands on tiles that are not solid"
msgstr "对非固体砖块的挖掘指令"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.NONE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.NONE"
msgid "None"
msgstr "无"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.SNAPSHOT_TOOL.EMPTY
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.SNAPSHOT_TOOL.EMPTY"
msgid "Snapshot would have been empty!"
msgstr "快照内容为空！"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.SNAPSHOT_TOOL.NAME
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.SNAPSHOT_TOOL.NAME"
msgid "Take Snapshot"
msgstr "拍摄快照"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.SNAPSHOT_TOOL.NEWSNAPSHOT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.SNAPSHOT_TOOL.NEWSNAPSHOT"
msgid "Press {0} to take new snapshot."
msgstr "按{0}拍摄新快照。"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.SNAPSHOT_TOOL.REUSELASTSNAPSHOT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.SNAPSHOT_TOOL.REUSELASTSNAPSHOT"
msgid "Press {0} to reuse your last taken snapshot."
msgstr "按{0}使用最近拍摄的快照。"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.SNAPSHOT_TOOL.SELECTNEXT_SNAPSHOT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.SNAPSHOT_TOOL.SELECTNEXT_SNAPSHOT"
msgid "Next snapshot: {0}"
msgstr "下一个快照: {0}"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.SNAPSHOT_TOOL.SELECTPREV_SNAPSHOT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.SNAPSHOT_TOOL.SELECTPREV_SNAPSHOT"
msgid "Previous snapshot: {0}"
msgstr "上一个快照: {0}"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.SNAPSHOT_TOOL.TAKEN
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.SNAPSHOT_TOOL.TAKEN"
msgid "Snapshot taken!"
msgstr "快照已拍摄！"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.SNAPSHOT_TOOL.TOOLTIP
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.SNAPSHOT_TOOL.TOOLTIP"
msgid ""
"Take snapshot {0} or reuse last snapshot {1} \n"
"\n"
"Create a blueprint and quickly place it elsewhere\n"
"while not cluttering your blueprint collection!\n"
"Snapshots do not persist between games or worlds."
msgstr ""
"拍摄快照 {0} 或者使用上一个拍摄的快照 {1}\n"
"\n"
"创建蓝图并快速放置到其他位置，避免蓝图集混乱！\n"
"快照不会在不同游戏或世界间保留。"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.SNAPSHOT_TOOL.TOOLTIP_TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.SNAPSHOT_TOOL.TOOLTIP_TITLE"
msgid "SNAPSHOT TOOL"
msgstr "快照工具"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.ACTION_BACK
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.ACTION_BACK"
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.ACTION_CHANGE_ANCHOR
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.ACTION_CHANGE_ANCHOR"
msgid "Change blueprint anchor point: {0}"
msgstr "更改蓝图锚点：{0}"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.ACTION_CLICK
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.ACTION_CLICK"
msgid "PLACE"
msgstr "放置"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.ACTION_DRAG
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.ACTION_DRAG"
msgid "DRAG"
msgstr "拖拽"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.ACTION_SELECT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.ACTION_SELECT"
msgid "Adjust selected blueprint: {0}"
msgstr "调整选定蓝图：{0}"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.ERRORMESSAGE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.ERRORMESSAGE"
msgid "This blueprint contained {0} misconfigured or missing prefabs which have been omitted!"
msgstr "该蓝图包含{0}个配置错误或缺失的预制件，已自动忽略！"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.FLIP
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.FLIP"
msgid "Flip ({0}:{1}/{2}:{3})"
msgstr "翻转({0}:{1}/{2}:{3})"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.FORCEREBUILD
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.FORCEREBUILD"
msgid ""
"Replace buildings with mismatched material:\n"
"{0} (hold {1})"
msgstr ""
"替换使用不同材料的建筑:\n"
"{0} (按住{1})"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.NAME
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.NAME"
msgid "Use Blueprint"
msgstr "使用蓝图"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.NOBLUEPRINTS
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.NOBLUEPRINTS"
msgid "No blueprints loaded!"
msgstr "未加载任何蓝图！"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.NONESELECTED
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.NONESELECTED"
msgid "No blueprint selected!"
msgstr "未选择蓝图！"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.ORIENTATION_H
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.ORIENTATION_H"
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.ORIENTATION_V
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.ORIENTATION_V"
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.REBUILD_ACTIVE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.REBUILD_ACTIVE"
msgid "Active"
msgstr "启用"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.REBUILD_INACTIVE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.REBUILD_INACTIVE"
msgid "Inactive"
msgstr "停用"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.ROTATE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.ROTATE"
msgid "Rotate blueprint: {0}/{1}"
msgstr "旋转蓝图: {0}/{1}"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.SELECTEDBLUEPRINT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.SELECTEDBLUEPRINT"
msgid "Selected blueprint: {0} ({1}/{2} in {3})"
msgstr "已选蓝图: {0} ({1}/{2}在{3}中)"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.SELECTNEXT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.SELECTNEXT"
msgid "Next blueprint: {0}"
msgstr "使用蓝图: {0}"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.SELECTPREV
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.SELECTPREV"
msgid "Previous blueprint: {0}"
msgstr "使用蓝图: {0}"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.SETTINGS_APPLIED
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.SETTINGS_APPLIED"
msgid "Settings applied!"
msgstr "设置已应用！"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.TOGGLE_SHOW_HOTKEYS
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.TOGGLE_SHOW_HOTKEYS"
msgid "Toggle hotkey infos: {0}"
msgstr "显示快捷键信息: {0}"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.TOOLTIP
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.TOOLTIP"
msgid "Use blueprint {0}"
msgstr "使用蓝图 {0}"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.TOOLTIP_TITLE
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.TOOLTIP_TITLE"
msgid "USE BLUEPRINT TOOL"
msgstr "使用蓝图工具"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.APPLYSTOREDSETTINGS.LABEL
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.APPLYSTOREDSETTINGS.LABEL"
msgid "Apply stored building settings on place:"
msgstr "在此处使用已储存的建筑设置:"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.FLIPACTIONS.FLIPH.LABEL
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.FLIPACTIONS.FLIPH.LABEL"
msgid "Flip Horizontal"
msgstr "水平翻转"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.FLIPACTIONS.FLIPV.LABEL
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.FLIPACTIONS.FLIPV.LABEL"
msgid "Flip Vertical"
msgstr "垂直翻转"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.FOLDERINFO.LABEL
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.FOLDERINFO.LABEL"
msgid "Folder: {0}, Position: {1}/{2}"
msgstr "文件夹: {0}, 位置: {1}/{2}"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.FOLDERINFO.LABEL_SNAPSHOT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.FOLDERINFO.LABEL_SNAPSHOT"
msgid "Current Snapshot: {0}/{1}"
msgstr "当前快照: {0}/{1}"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.FORCEREBUILD.LABEL
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.FORCEREBUILD.LABEL"
msgid "Rebuild existing with mismatched material:"
msgstr "重建已有但材料不匹配的建筑:"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.MATERIALOVERRIDES.BUTTON.LABEL
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.MATERIALOVERRIDES.BUTTON.LABEL"
msgid "Change Material Overrides"
msgstr "改变材料覆盖"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.MATERIALREPLACEMENT.LABEL
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.MATERIALREPLACEMENT.LABEL"
msgid "Material Overrides in Snapshots:"
msgstr "快照材料覆盖:"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.MATERIALREPLACEMENT.TOOLTIP
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.MATERIALREPLACEMENT.TOOLTIP"
msgid "Enable material overrides in snapshots."
msgstr "启用快照中的材料覆盖。"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.ROTATEACTIONS.ROTATEL.LABEL
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.ROTATEACTIONS.ROTATEL.LABEL"
msgid "Rotate Left"
msgstr "左旋蓝图"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.ROTATEACTIONS.ROTATER.LABEL
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.INFOITEMSCONTAINER.ROTATEACTIONS.ROTATER.LABEL"
msgid "Rotate Right"
msgstr "右旋蓝图"

#. BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.TITLE.TITLETEXT
msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.USEBLUEPRINTSTATECONTAINER.TITLE.TITLETEXT"
msgid "Current Blueprint State"
msgstr "当前蓝图状态"

#~ msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.REQUIRECONSTRUCTABLE.TITLE"
#~ msgid "Require Constructable"
#~ msgstr "可建造性"

#~ msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.BLUEPRINTS_CONFIG.REQUIRECONSTRUCTABLE.TOOLTIP"
#~ msgid "Whether buildings must be constructable by the player to be used in blueprints."
#~ msgstr "建筑必须可由玩家建造才能用于蓝图。"

#~ msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.ACTIONS.FLIP_BLUEPRINT_TITLE"
#~ msgid "FLIP Blueprint"
#~ msgstr "翻转蓝图"

#~ msgctxt "BlueprintsV2.STRINGS.UI.TOOLS.USE_TOOL.FORCEREBUILD"
#~ msgid ""
#~ "Force rebuild existing buildings with blueprint materials if different:\n"
#~ "{0} (hold {1} to enable)"
#~ msgstr ""
#~ "如果蓝图材料不同，强制重建现有建筑：\n"
#~ "{0}（按住{1}启用）"
